臨考試前一晚搵唔到個學牌

聽日要考路試
點搞

下次請早

考試唔駛學牌
不過無得考試前學車

運輸處會好多謝你 幾千蚊考試費有得落袋之剩 仲要唔洗幫你條傻仔考試

銅鑼灣 拾獲學牌

我借比你啊

李生

幾千蚊？

考路試 學牌過期都考得

thx巴打
不過我冇去過呢度

問左教車師傅佢都話可以正常考試
屌 臨訓前整單咁既野
真係又緊張又刺激

係可以 都唔知做乜咁多負評
運輸署個網都寫可以

冇學牌都考得?
我果時報到要拎出黎+信登記
之後上車又要比阿SIR登記, 再放係位隔離

考係唔需要學牌
不過喺考牌官上車之前你完全唔可以掂部車咁解

無學牌都考得嫁 問你你話無帶 就得 我果陣考完pass埋先醒起未申請

早D訓 好過啦
記得聽日買枝葡萄適

留名

會唔會喺你師傅度 如果你駕院好似係唔會見個學牌

師傅應該只會收你應考個封信

冇帶車牌唔係都係罰320揸咩

只要你係有個種駕駛執照就唔算無牌駕駛

考試可以行學神唔行得嘅路仲點會要學牌

Pass??

衰左

考邊，衰咩

澤安
衰一開始出閘緊張轉灣轉大左
踩線
同落斜路左線交通燈前
有死火車
過完死火車冇斜入返左線燈位